{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성북(보문동) 피아노"
    },
    "text": "この宿は総客室数31室で、近くの電車駅は6号線昌信駅、6号線安岩駅、2号線新設東駅、6号線普門駅、牛耳新設普門駅、1号線新設東駅、牛耳新設東駅の中にあります。韓国語が該当宿の案内言語でサポートされます。訪問者のレビューを見ると、低価格で清潔で静かな環境でリラックスできるという話があります。ベッドが少し硬いという意見もありますが、概ね肯定的な評価を受けており、駐車可能でカウンターでのサービスも親切だという肯定的な話もあります。ただガウンを冷蔵庫の上に乗せるのは湿気の問題があるので、位置を変更した方がいいでしょう。全体的にこの宿はコスパが良く、清潔で親切なサービスを提供して旅行者に良い選択肢としておすすめです。しかし、清潔状態に常に満足しているわけではなく、施設が多少老朽化して不便な点もあります。またリンスがないことが残念な話もあります。しかし、全般的にはきれいで快適な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅は6号線昌信駅、6号線安岩駅、2号線新設東駅、6号線普門駅、牛耳新設普門駅、1号線新設東駅、牛耳新設東駅の中にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の案内言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿はどのような環境ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は低価格で清潔で静かな環境でリラックスできるという評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のベッドはどのような感じですか？",
            "answer": "この宿のベッドは少し硬いという意見もありますが、概ね肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "カウンターのサービスはどのようですか？",
            "answer": "カウンターでのサービスは親切だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫の上にガウンを乗せるのは問題ですか？",
            "answer": "ガウンを冷蔵庫の上に乗せると湿気の問題があるため、位置を変更した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "はい、全体的にこの宿はコスパが良く、清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "全般的にはきれいで快適な宿ですが、常に満足しているわけではありません。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "この宿の施設は多少老朽化していて不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿にはリンスはありますか？",
            "answer": "残念ながら、この宿にはリンスはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 429
    }
}